(置頂) 緊急法一旦實施

請帶備防具到連儂牆
(先觀察附近安全與否)